人民日報—中央可以在廈門籌備1200人的選舉委員會選出台灣地區領導人

1200人野味大餐

咁我都可以係我屋企同我老豆老母一人一票選美國總統

我唔大咬香港200萬人選立法會議員🙃

直接硬推香港模式一國兩制制度

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唯一候選人：韓國瑜

中華民國政府可在金門縣舉行大陸地區總統選舉